有無人靚仔但社交恐懼

唔想見人

樓主應該係柒頭黎

推

係啊

not u

有錢 有樣 但好撚驚接觸人

唔係我

可能有慘痛經驗,同時比好多女追或要同時做..........

無相點知靚仔?

我都叫小小接近係 但又唔算係

差唔多

靚女但有社交恐懼帶口罩出街好舒服

ME

申利中上

唉

我份人好易話為
咁比女追多數都會受
因為我比較內向 唔識情趣
拍左拖之後好多個都當我性玩具咁用完即棄
之後連身邊d女仔frd都開始搵我ons 但又唔肯同我一齊
同男仔frd講完個個都憎左我
最後搞到我怕左同人相處

我都係 有錢有樣住獨立屋 但唔係幾敢同講野

識唱歌咪得囉歌神

男版公廁

通常俾人群傷害過會咁
我指80%

俾人杯 俾人集體笑都計